開始欣賞綠葉

綠葉話唔過黎就唔過黎
相反另外2個
見e邊人多就過黎
冇d原則
希望綠葉巴士可以堅守原則
繼續留喺高登推post
萬分感謝

邊兩個

動物台三大毒瘤
仲有邊兩個

緊守高登

我數到好多個wor

六頁不嬲高質
識走既百科全書 雖然over左少少 但係勝在有心
邊似件垃圾連係乜都唔知偷圖刷click以爲自己好型

垃圾

包埋你咪四天王囉

唔係垃圾

唔係

樓主假膠定真心膠
我琴日先話9完佢又貼日文

佢勝在有咩心

你怎能這樣汙人清白

佢自己推自己有資料有內容，唔叫有心叫乜？唔駛好似佢咁快，你可唔可以推十幾版出來先

得罪講句
南極企鵝最高質
起碼有得笑下

來來未又係話阿絲娜直葉係公廁係殘廁有咩好笑
我懷疑你係企鵝本人幫自己洗低

佢個d堅係有創意呀

有鬼創意咩

企鵝係呢邊叫咩名？

屌 u win

覺呀青

我都覺